唔再講喇，捉到鬼既，爆菠蘿蓋優先，再慢慢玩

成班懞撚亂咁黎

唔洗解釋太多

Nice

傷軟組織最少抖半年
睇開足球籃球都知

狠狠地轟落去啦
仲同人R 㾗

手腳殘左 無得上前線

一人踢一腳踢到爛哂就唔止